梁家傑：我有話對湯家驊說

Ronny（湯家驊）終於就「港版國安法」發言了。這不禁令我回想起 2003 年，我們一起反對 23 條立法，成立「23 條關注組」。為了向普羅大眾解釋立法的禍害，關注組撰寫了有關 23 條「七宗罪」的彩虹七色七款小冊子，你和我各自撰寫了其中一冊。有一天，我們一同在旺角西洋菜街派發小冊子，突然下起雨來，我們披起從便利店買來的塑膠透明雨衣，繼續冒雨派發小冊子。當年的你勇於為港人發聲……

由基本法 23 條關注組到基本法 45 條關注組，再到後來成立公民黨，我們共同聲討過中共借「釋法」之名肆意扭曲基本法，政治凌駕法治。這些經歷理應讓我們更清楚政權的本質，對箝制港人自由的手法深惡痛絕，堅決捍衛香港的法治制度……但你卻走上為專政代言之路。撫今追昔，難免有「十年人事幾番新」之慨。

對於中共以「核爆式攬炒」來立法，我這幾天做了很多訪問，也寫了文章，在此不長篇大論全面重申論點了，只是有幾個問題，實在想向你討教：

1. 2003 年，你曾經因政府匆匆就 23 條立法、沒有用「白紙草案」來諮詢港人而大動肝火，指建制派「將會在歷史留下污名」。今天，「港版國安法」完全不諮詢港人，任由人大在幾個月內「霸王硬上弓」立法，不知 Ronny 你認為這種做法是否罔顧民意？

2. 不過是五年前，你還是反對今天這種立法方式的，更說過：「《基本法》提到全國性法律，只限於國防外交以及自治範圍以外的事情，我見不到有空間，可以將全國性法律，凌駕於《基本法》23 條。」五年後的「港版國安法」甚至不是真正的「全國性法律」，而是專為香港度身訂造的法律，為什麼會有「空間」？你對「自行立法」又是否隨年月變遷而有新的詮釋？

3. 你曾經在 1999 年至 2001 年擔任大律師公會主席，在資深大律師排行榜排名甚高，一直推崇香港的法治制度。雖然你提出傳聞中的「港版國安法」可以由香港法庭用普通法來審訊（或許你捍衛香港法治之心仍未完全泯滅）。但是法例中各項相關內容，包括是否會由內地國安來港執法、有沒有追溯期等問題，連林鄭月娥也不敢置喙半句，內容現在誰也說不準。你敢說港人的擔心不足掛齒嗎？

雖然你已脫離捍衛法治的隊伍，但我們一眾同業毋忘初衷，更多法律界新晉決心與雞蛋同行。即使你現已成為高牆的磚瓦，我仍盼望你能向港人分享時移勢易、立場轉變的心路歷程，好讓我們了解你最新的法理邏輯。

原來差一年就衰左十一年

湯渣，2邊不是人

sorry呀，
我都唔想比中共發現到我做既野......

sorry呀Alan,,我都唔想嫁，鬼叫我鹹濕咩

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Bin到應一應

淚

幼幼

梁生你對細路女無關愛之心
你唔會明白人哋嘅痛苦

唔轉紅佢會身敗名裂架
體諒下佢啦

唉，中左天仙局我都唔想

湯家驊呢世最憎嘅人應該係梁家傑
明明自己喺法律界地位高過梁家傑幾班，偏偏公民黨年代做唔到黨魁，仲要處處畀佢壓住

11哥

梁生有仔女點會出去搞呢d野

放心，香港淪陷之後個condom一樣會身敗名裂

幻幻

我仍盼望你能向港人分享時移勢易、立場轉變的心路歷程

sorry Alan
I love young chicks.....

「我仍盼望你能向港人分享時移勢易、立場轉變的心路歷程」

咁遲先出呢聲已經比足面
之前民主屍路都冇出聲

做人處事唔得黨友鐘意掛

衰十一人士幾多P?

十一哥分享下那些年吃過女孩的故事

灑

所以佢係咪要壓返其他人嚟出氣？

在資深大律師排行榜排名甚高

補充一點： 而家排名第11

我唔認為兩者有必然關係
要搞嘅 有無仔女都會搞
唔搞嘅 誘惑幾大都唔會搞

控制不住自己條丁既人 有乜計

兄弟 我都唔想

一切太夢幻幻了

比人抓住春袋係咁㗎啦

Btw 你都唔係好佢好多

OMDB之父

你估佢想架 衰十一要坐架 冇得做律師+身敗名裂
而家奶共最多都係身敗名裂
俾著你你點揀?

講咁撚多做咩 係就爆鳩佢當年單野啦

雪廠街之殤

咁呢樣係衰ON9
同掉轉槍頭有段距離

朴世路好好戲

omdb 之父唔係十一哥咩

問佢一條問題就得啦：係咪衰11阿

雪

其中一個師傅maybe

對細路女有無關愛心同有無仔女有咩關係

咁衰十一俾人揭發咗就無辦法啦，一係自殺一係出賣良心

As if 而家仲未身敗名裂？

靈魂早已賣了

廠

有黑材料

淚灑雪廠街

其實當年認左都冇咁柒

因為柒極都係私生活, 影響力有限

依家為左唔比人告衰11, 為屠城納粹香港政護航, 係人都想屌佢屎忽

佢真識食

呀仔 做人要行得正企得正

嗰個排名只係根據take silk ge 年份
Anson Wong SC 係全港最年輕SC，但個「排名」低過佢，唔通Anson 會無佢咁叻咩
咁年輕就take silk 已經證明到佢有幾堅

與未成年少年發生性行為

好似話佢自從返大陸叫完雞之後
就由黃變藍了........

尋日你阿媽煲靚湯 偏偏我交錯幻幻

細路女.....定仔啊

其實都幾灰心，曾經一齊共事既黨友呢家變成對家既人

仔

我淚........唉，都係講唔出..

街

大家都明點解變節

佢好有可能有痛腳比中共捉住，呢班其後轉軚嘅人，支那不外乎是恐嚇及威迫利誘，謝偉浚都係其中一個好例子⋯⋯

咩邏輯

拾壹！！！！！

你睇吓樓上

呢句真

雪廠街嘛

仲以為佢收埋咗湯家驊衰十一嘅證據

其實都幾感慨
Btw歷史會裁定罪人

十一哥講咗乜，有冇 link 唔該

鹹濕又唔係克林頓先衰

含

衰十一，可以身敗名裂，遺臭萬年

唔小心比中共捉左痛腳呀 屌

有冇人可以講下十一哥既故事，比人捉黃腳鷄？
定美人計
佢呢十年轉變比美三性家奴垃圾桶

真心社會好多湯渣依種垃圾
名利權力
話變就變

一樹梨花壓海棠

梁家傑 明知故問
真鬼馬

匪類監察院爆：湯家驊叫雛妓被捉黃腳雞（衰十一，在泛民前哭訴求請）
290,642 views

地獄

個樣又幾淫賤

都是幻幻既錯

十一佢有難言之癮

The Wolf of House Street
有冇人識key佢個頭落DeCaprio度

#雪廠街
#十一哥

Ronny:想當年，我見到個細路女

條友真係梁君堯lization

大佬呀，點答你呀，你啲問題包含正常邏輯同良心，佢有咩？

因為有女女大量供比11

推行11條
湯大狀可合法享用幻幻

大佬啊 呢個事勢仲打埋呢D無聊文
佢死佢嘅事喇
香港人指意你呢班舊人真係死得

當年認衰

可能好過跪中共

居然將焦點送俾一部錄音機...

山河故人
淪落到咁

十一哥淚灑雪廠街

十一哥：黃左喇！！走呀！！！

Ronny: 幼幼好食

梁家傑同湯渣好耐之前 一齊去唔同學校開talk, 一場老相識，一個走去奶共

自從有人係live 屌過11哥後， 好多中立唔上連登嘅大坑都知11哥係邊個

佢都算最大粒嗰個

細路女定細路仔先

咪係囉，甘乃威而家仲做緊民主黨嘅區議員，邊有人記得呢啲小事吖

11哥衰在自己係朴世路囉

如果你係湯生 你會點揀?
揀佢家下行緊條路
認左佢 前半世o既努力通通白費 係香港無可能再有野撈
出街俾人指罵 鋪頭唔做佢生意 下場仲慘過當年何淦途
分分鐘仲要上大陸坐監

香港精英大多無骨氣見利忘義無道德良心

相信 11哥也是身不由己

Ronny, 犯法就係犯法，自首啦!

人地接觸過幼體鍊成，開過真理之門，
你用正常邏輯同佢講嘢？

如果冇淚灑 依家會點

每個男人都會犯ge錯

佢畀個假希望大家
跣鳩自己友

係敵人嚟講
其實無分別 都係盟軍

色字頭上一把刀

咁應該係劉馬車師傅

兩邊都廢老

雪廠街

b

少年你真係太年輕了⋯⋯

修訂逃犯條例係咪11哥傑作？

十一哥

Push

愛莉

食幼幼好正

鬼叫衰11

梁家傑你試過幻幻就會返唔到轉頭

唔好咁講
食幼幼唔係每個男人啱

與

child porn

咪係囉
十一哥先始祖
好撚諷刺

有啲gay味

招安十一哥唔洗用錢，唔洗用權，搵件幼幼就搞掂咗佢

湯家驊扑世路

當日嫖妓你仆親
十一年後幾翻身

鬼叫有痛腳咩

聽講雪廠街有間扒房d鑊仔牛柳好食到流眼淚

衰十一斷正
淚灑雪廠街
閃卡藏西環
一生為共奴

十一哥有名你叫

十年人事幾番新
揭後語，湯家驊

衰十一點認？認咗要坐幾耐？

Alan, 我畀人捉黃腳雞啊

點解到目前為止都未有泛民去爆十一哥出嚟

仔啊

無意思，佢都冇咩公職在身

睇完你comment再去睇wiki
湯家驊真係幾屈機有傳奇人物既特質
點解會搞成依家咁 十足跳梁小丑

明知故問 撚鳩我？

激灑雪廠街，一生為奴婢

如果唔係個日我鳩硬⋯

明明記得早十年 十一哥明明正正常常 仲係人黎

講人話

依一年變咗畜牲咁

5年max
認罪, 扣假, 求情
年幾兩年走得, 最大問題係釘牌, 以後最多只可做顧問

十一哥..好唔好食?

一日衰就係碌鳩... 唔硬咪冇事...

泛民個個都知啦
個陣係佢自爆求救
都係念住一份舊情先唔直接逼死佢

個陣有人勸過佢搵老婆出來認左佢
但律師之路就會從此收皮
佢捨唔得

淚灑雪廠街應該有現時公民黨高層在場，差在唔肯定係余若薇、梁家傑定係李志喜

十一哥收左美國佬錢架

當年鑽石名單個啲一定知情

美人
返到香港先知有件事係特登裝佢，被留左底
事發個陣就係雪廠，打比泛民求救，喊曬口唔知點算
因爲怕冇左律師可以做，唔肯自爆，最後慢慢變成今日咁，爬得愈高，愈怕跌返落去

其實淚灑雪廠街單野係咪真係衰十一 如果講到成個泛民都知呢單野
無理由無人出黎篤佢 由其佢而家咁乞人憎

兩個傳聞都有人講，真係眾說紛紜

等睇公民黨私人檢控

望下湯渣個樣 一埋共產黨堆既人 個面相都變得好差

有冇詳情，自己上去玩定係點

推

念舊情

而家咪爭取到國安法囉，爭乜嘢啫

十一哥
身在曹營心在漢
自從入左建制之後，
佢地既柒事就柒出國際，
而且好多都係法律位出事，
十一哥都貢獻唔小

飯民肯講佢究竟發生咩事未呀

出事個陣，十一哥打電話求救，岩岩好一堆泛民好友食緊飯，在席者有唔少人

佢個陣成日上去，都唔係自唔自己既問題

咁點解到而家都仲要保佢唔爆大鑊？

女

十一哥都唔想架 鬼叫犯左全天下男人都犯既錯咩

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

以我所知，都係念舊情，覺得今時今日佢咁既樣都係佢自己揀，拎返當年既野出來人格毀滅佢冇意思，大致係咁，不過每人諗法都唔同，否則唔會最後通街都知單野，唔只一個當事人睇唔過眼爆出來

最衰都係條雪廠街

如果Ronny當年唔係鍾意去7-11，而係去OK

而家咩成就？

話乜撚野
直接講雪廠街件事出黎啦
講其他哂氣

點篤 你估泛民真係=聖人咩
篤完 比人知原來泛民咁多年都知情
泛民可以提早收皮先

11哥:我鬼知佢咁細啫

其實一隻手掌拍唔響, 唔知另外一隻手掌依家係邊呢, 會唔會被消失左?

衰鹹濕

國安法就係建制捉鬼, 邊個唔歸邊就係鬼

又可能當年11哥角色根本係9叔

衰小弟弟控制大腦 果時佢都上緊位
返去吉中幻幻 前途完了 比人拎著痛腳一生為奴

最衰都係幻幻

寫咁長做咩？直接講句粗口咪完囉

或許你捍衛香港法治之心仍未完全泯滅

pushhhhhhhhhhhhhh

11

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

衛報要人

我覺得十一哥順勢搵真銀姐 佢個智庫 年中cap 唔少有錢佬水喇 你睇區議派d 人都係9唔搭8既人 明知輸 就知佢根本無心搞 純粹呃下課金

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

問咁多癈話jm9
一句：佢地揸住幾多你既痛腳？十一哥

待我為你哋唱支歌啦 有一個大狀叫十一哥
⋯⋯⋯

男人衰十一未入去坐囉,娶埋返屋企做老婆吖, 使唔使搞到家下咁.